j'utilise la police 'poppins' et pour les icones j'utilise "boxicon" et la map n'est pas une image mais plutot un 'iframe' 

prerequis: soyez connecté pour charger tout ceci et avoir un meilleur rendu 
